時代中國正一垃圾公司

搭個的士都要炒鳩人
都唔係用人唯才
黃永年個cv其實幾靚
如果岑釗雄因為人地cow條女就炒人
忽略佢既才能
呢間公司根本就廢撚過奧園果堆
有邊間list co無請banker唱k丫屌你老味
而家先黎扮老正？
人唔笑

agreeed

無事！ R 痕啫

男人俾人吹下，幾咁奇，咁都炒，rubbish company

時代革職

可能佢溝左老細條女呢